`aulastlog` - это программа, которая выводит данные о последнем входе в систему всех пользователей локальной машины, подобно тому, как это делает `lastlog`. Будут выведены имя пользователя, порт и время последнего входа в систему.

# СИНТАКСИС

	aulastlog [ параметры ]
